<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de José Eduardo Hdez</title>
    <link>https://reeduu.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de José Eduardo Hdez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://reeduu.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://reeduu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://reeduu.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi experiencia empieza cuando en redes sociales ví el anuncio de que Microsoft estaba ofreciendo una beca para un curso full stack, yo ya lo ví tarde
por lo que terminé entrando una semana despues de que empezó, esto a la larga me complicó un poco las cosas ya que se me acumularon los pendientes y no pude
terminar todo, pero mientras pude aprender varias cosas.
Yo no había usado Python, hasta este semestre en la escuela, por lo que el OnBoarding, me ayudó a familirizarme con el lenguaje, el cual considero, es bastante</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://reeduu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://reeduu.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Considero que una parte esencial del desarrollo de software es la cooperación y la comunidad que se forma entre los desarrolladores, ejemplo de ello esta en el propio GitHub o en el tan popular Stackoverflow.
Creo que al fin y al cabo, una gran ventaja que tiene el desarrolar código, es que este es reutilizable, y seguramente existirá alguien que ya haya creado una herramienta que te puede ser util para un proyecto, por lo que basta con importar librerias y hacer uso de todas las funciones que ya creó alguien más, esto puede faciltar mucho el trabajo, y siendo conscientes de que la comunidad te está ayudando, tambien es importante que seas reciproco y siempre intentes ayudar a alguien más.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
